鍾意樂器嘅巴絲打, 平時會同人交流關於樂器啲咩?

多數傾咩?

作家嘅生平?
嗰首歌帶畀你嘅感覺?

我聽聽下 泌左啲前列線液出嚟 好在冇出到野

推車角度唔同嘅聲

push

感覺， 處理，同好難玩

不過基本上沒交流

樂器定音樂

樂器, 例如 鋼琴

呻點彈都唔勁
有咩曲好聽
講下有咩唔識

傾吓最近彈緊咩啊 中意邊首 中意邊個composer
又會傾吓啲Music history 八卦嘢 同memes eg Liszt 多女啲威水史 仲有樂團啲八卦嘢
不過傾最多都係點練 最近邊到卡關 點樣improve嗰啲
可能係女圍埋一齊就會好多嘢講

聽下啲動漫嘅鋼琴歌?

有睇動漫，但無乜聽動漫鋼琴曲，我自己會直接聽原唱
如果講music都係傾classical music，如果傾動漫就會直接傾劇情傾邊套好睇